【907機場】好恐怖！成個熱門都冇機場post？！

唔知咩原因推唔到上去啦，
總之佢上唔到熱門，
我哋就開post開到全個連登都知907機場！

陣間啊，用旅客身分（唔一定黑衫或帶gear）到訪機場，
記住係1點鐘到達啊！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

推唔到

多謝你，有心

幫推

推咗先算

啱啱開左個po講fc 問題希望有人可以正視下等啲 行動po上得返熱門

喂喂喂 快快手入嚟解決FC問題

推返上去

因為成晚熱門有一半去咗個唔英文嘅女人度。搞到907/908沉晒

Push

*唔識英文

一號停車場大量吉位！

個熱門好多舊post 唔知點解
正經post就沉

推啊 求下大家

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

仆街 竟然十連到

機場

Airport

空港

공항

再推

Flughafen

مطار

Zračna luka

Letiště

Lufthavn

推 真係好恐怖 一個都無

luchthaven

lentokenttä

Aéroport

上次出埃及記嚇到啲人唔敢出

Αεροδρόμιο

提防散水消息 前車之鑑話俾我地聽機場係安全到不得了

907機場
908美領

唔一定要入到機場，
關鍵係搭車、揸車！
同埋唔使黑衫、gear，成個示威樣出嚟，
人人都係旅客

Bandara

aeroporto

аэропорт

Aeropuerto

สนามบิน

訓唔著,一陣係車訓
帶定糧同水
有機會會長征

push

Here we go! Ale, ale, ale!
Go, go, go! Ale, ale, ale!

幫大家搵埋各區機場巴士（雖然我覺得正常人都要知）

最好唔好長征啦
班狗開始喺highway捉人喇
留返喺機場範圍好啲
送機/接機唔得咩

推！

推啊

熱門仲係冇post講機場
求下大家幫幫手推

我要瞓陣先喇，
成晚冇瞓過，
各位陣間有緣喺去機場條路上見啦

問題入機場已經唔係主要目的
係癱瘓成機場及離島附近個交通網路

冇曬 文宣
其他 推夠啦 全部文宜 歸位啦~ 推

係，我意思係入咗去嘅人唔使驚，
未落車嘅人更加唔擔心長征，
總之所有人用普通市民嘅身分去就得

啲人瞓緊咪冇
而家推返上去啦

都係既,但係車到會悶

我要去旅行！

電話叉爆電上車撳啦
坐巴士悶好過手足坐狗屋俾狗虐待
我哋幾辛苦都要救到佢哋出嚟

推多次真係瞓

推唔郁

但係大家1點見好無

而家推唔起

推呀

因為啲自私撚係人地個post推自己個post囉

再推 大家機場見

Pish

推呀 已經幾日成個熱門都係啲垃圾post
屌你班仆街唔係諗住收貨呀？

唔可以鬆懈呀

Push 機場

907機場請提防散水黨

pish

起身了 刷牙煮個早餐就出門口

提防散水黨

轉頭見

P牌都照推

繼續揸春袋

傾定比人包機場點搞先

和理非主場！
小心又有大陸狗/藍絲挑釁
保持冷靜

春袋

車手出車

包咪包 乜柒都無 普通人一個 周圍仲有遊客

推唔撚郁唔知點解

好驚人搞春袋

推呀，我要炭冷氣

推呀連登仔
鍵盤都輸好唔好意思呀

總之一點啦

美國國會下星期一9月9號開會，聯署要求美國唔好俾林鄭呃，通過香港人權及民主法！十萬個都唔好停，請繼續簽，簽到五十萬一百萬！

理撚得你班狗有幾多拖車

熱

行動post，要推！！！！

$ush

推呀屌你

9點開始 機鐵唔停青衣 九龍站呀！
9點開始 機鐵唔停青衣 九龍站呀！
9點開始 機鐵唔停青衣 九龍站呀！

721。831

屌真係推唔撚到嫁喎

PISH

郁未

唔好搭錯車呀！

wow

Push!!!!!!!!!!

請大家一齊出黎！

咁難上熱門嘅

機機機機機機場

上左熱門但得呢個post

推唔到都要推呀

如果行都唔比行 仲有咩招數

機管局叫機埸巴士站傍個停車場(1號停車場) 09：00關閉場
其實私家車黎到有位就入得場
雖然位唔多
但近接放學一流
4號私家車停車場都開，但去巴士站有距離

我一定會到 ig都見到好多人po

即刻買左refundable既機票入去等

幫推！今次大家帶定足夠糧食！

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

我今日飛 機場見

文宣已經唔夠update, 機鐵封左青衣站，要去就去香港站

22

23

24

25

26

tui

27

上到未

28

29

收到

差啲

30

去香港站搭車ahhhh

31

32

33

34

35

香港站同中環站大量防暴狗

推，上熱門，今日大家萬事小心

塞到佢停晒就成功，絕對和理非，唔好帶裝

36

37

38

39

40

41

42

東涌行山攻略

43

44

45

46

47

48

49

50

0750am 二十隻狗

推 和你飛

深水步站CD出口有4防暴狗

香港站先係core! 一定要拆

P牌都要推

1點去到呀

冇錯，和你飛多兩日等人權法

瞓多陣先
瞓前一推

揸車去郊遊記得入滿油，咪死火馬路上是危險的！

831固然重要，但唔好忘記和你塞同美領集會呀

光復香港，時代革命。

琴日中環站勁多狗，我肯定佢地好驚香港站死
遊客走啱到屌到仆街
勇武巴唔應該去路面
應該拆撚左香港站

有班黑警毅進仔
人又廢 又要威
有班黑警弱智仔
做狗 乞米

推爆行動post

907和你塞！！！

手動置頂

未瞓醒姐

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

小弟出咗個機場壓測行動post，大家可唔可以幫手推吓或者畀啲意見?
【巴膠開膠post】入機場影巴士? 巴膠開post想畀普通人認識吓我哋係點樣影巴士嘅

Pushh

唔好比5毛垃圾post淡化
推上熱門置頂

907 1pm
推！

907 1pm
907 1pm

推1/10

907 機場
908 美領

907 1pm
907 1pm

推2/10

907 1pm
907 1pm

推3/10

907 1pm
907 1pm

推4/10

907 1pm
907 1pm

推5/10

907 1pm
907 1pm

推6/10

907 1pm
907 1pm

推7/10

907 1pm
907 1pm

推8/10

907 1pm
907 1pm

推9/10

香港站都有狗

907 1pm
907 1pm

推10/10

青衣站30隻防暴

Push 1:00見

今日大家可以平民look去機場睇飛機/送機/接機...

同時請大家有心理預備，例如會見到好多popo
不過大家唔撚洗驚，唔洗慌
因為機場有大量外國旅客
Popo根本惡唔出
只要機場一日未close就冇野怕

請大家提防虛假清息同散水撚

同時，當真係散水時
建議係機場搭車走，機鐵巴士唔開不妨等到佢開
總之同旅客一齊走
記著，我地係來睇飛機/送機/接機...

唔好貿貿然出東涌，反而仲危險
因為popo可能會敢出tg/開槍/開水炮

消息*

屌
無人推 我推

831既post太多喇，快d推返行動post上去

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

【907機場】好恐怖！成個熱門都冇機場post？！

如果有臥底做rb做破壞要遠離，唔好幫佢地做Cover

扌隹

行動post沉晒底

唔好做遲到撚
唔好做散水撚

推上熱門

推推推推推推推

612
721
811
831

pushbbbhhh

0832 4架狗van 1架eu經大欖

一早到左啦

「和理非」機場低風險後續運動之超大型社會實驗

推啊推啊

警狗既暴行 一定要清算

721 811 831

起身準備去大嶼山郊遊

P牌推

準時！

Push ar

831

行動Post推返哂上頂先呀

大大力推

Push !

所有野都要配埋英文版！
否則咩消息只會圍爐 外國人幫唔到手

不著黑衫去旅行 蕉蕉蕉

轉坐巴士入場，建議大家優先選E線車費平啲
上水粉嶺 A43 A43P
大埔 E41 A47X
大圍 E42
沙田 E42 A41
荃灣 E31 E32A
葵芳 E32 A32
屯門 E33 E33P A33 A33X
天水圍 E34A A37
元朗 E34B A36
青衣 E31 E32 A31

行動post up

PUSH

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

一點一點一點一點
留意東涌站內/月台有狗

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

機場快綫唔停中途站，去嘅要和理非，唔好衝，否則啲手足又白白送頭。

b

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

文宣都要update下 機場快線唔停青衣九龍 香港站肯定重防

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

行得

文宣好唔夠 push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

今日風起了

907

機場推推

推行動post!

機場注定俾3毛洗走

幫你變熱門

P 牌 721 831

好多可疑p牌係咁傳自殺post

今日和你非

唔該大大隻字放連儂牆，唔使多字㗎，有QR code (A4 size) 就得㗎喇

例如：和你塞907 （qr code)
1隻字1張A4紙，連code合共7張紙

依家有了

碼頭有黑警standby 緊

會唔會有人搞事？
如果有應該點？

有記者9月7訪問到有人朋友831被打死 父母要求屍體但被軟禁

推推推

Gogogo

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
第四期Link :
TG CHANNEL :

Push!!!!!

陣間見！

大家推啊一齊

食埋早餐屙埋屎就出黎

721 811
831

Pidy

冇錯 重要野推唔郁

機場見

記得做真遊客
不叫口號

輕輕一推 重要野要上去

推返上去！

喂喂喂 快快手入嚟解決FC問題

大家起步未

昨天回港 機場好少大陸客 非常好！

出來呀

今天去機場接朋友

唔係唔一定
而係直程唔應該帶gear
上次一堆人帶gear結果全部掉落海或被捕

push!

，，，

1030機場大排長龍當中暫時好似兩狗車
1點見啊香港人

推上去

變熱門未

搭緊巴士
暫時大橋好暢順

907 和你塞

2019-09-07
特別交通報告 (10:20)
因應機場及大嶼山地區交通情況，應運輸署要求，龍運以下巴士路線將有特別安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

10:30起
E31
往逸東方向: 不入東涌市中心, 停用車站:東涌纜車站-裕東苑
往荃灣方向: 不入東涌市中心, 停用車站：東涌消防局-裕東苑

E32, E33, E33P, E34A, E34B, E41, E42
往機場/博覽館方向: 改以東涌東堤灣畔為終點站
停用車站: 赤鱲角南路-機場地面運輸中心/機場博覽館沿途各站(不經:貨運區客運大樓及博覽館)

11:00起
S1, S64 暫停服務

乘客如欲查詢詳情，及智能手機應用程式App1933的即時對話功能。

Tuii

咩事 熱門一個行動post都無

又好似上次咁行出大嶼山?
上次好彩 今次又出同一招...
算啦 阿叔冇體力

因應機場及大嶼山地區交通情況，應運輸署要求，龍運以下巴士路線將有特別安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

10:30起
E31
往逸東方向: 不入東涌市中心, 停用車站:東涌纜車站-裕東苑
往荃灣方向: 不入東涌市中心, 停用車站：東涌消防局-裕東苑

E32, E33, E33P, E34A, E34B, E41, E42
往機場/博覽館方向: 改以東涌東堤灣畔為終點站
停用車站: 赤鱲角南路-機場地面運輸中心/機場博覽館沿途各站(不經:貨運區客運大樓及博覽館)

11:00起
S1, S64 暫停服務

熱門 = 有發生
冇熱門 = 冇咗件事

721
811
831

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

piah

手足加油

907入機場 908美領見

上返水面未

老豆去左旅行今日返
準備去做孝除接佢機
機場見

721,811,831

開始有好多軍裝準備緊 岩岩見到一班有20幾個

目測有11架警車

我都見到

Pushhhhhhh

推動兩年前往阿富汗戰爭日記的習慣用語的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都

.

推行動post

原因就係真係無咁多人會去機場
上兩次都有去
但上次明顯少人左

推哂機場post呀 唔好等手足有危險

9.8美領見
終極和理優

推!!!!!!!!

立即普選 否則攬炒

721 831

【907機場】

907和理stuck

上翻去

手

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

已經有防暴等緊 注意⚠️

推香港人唔好放棄啊

S車又冇 機鐵又冇 點入去

推，全部e車只可去到東涌

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

1點到

去香港站shopping?

推呀
一訓醒勁多垃圾post
無哂行動post

大家出門口未

去A線車站瘋狂排隊，但唔上車
機場島俾班狗狗自己守飽佢

push!!!!

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

A車

推推推推推推

Tui

大家一定要小心 機場內有好多犬隻 仲有水炮車

機場春袋阿 求大家快去

612 721 831
907 Airport

去機場根本唔使帶，d狗一定唔會放tg

推返上去呀屌你老母

真係好奇怪，推唔起

推 太子緊要 907都緊要

因為成班傻仔見到啲陰謀論post就大偵探上身洗走晒啲有用post

同意， 好多冇內容既post, 好得人驚

唔好著黑3 有犬隻在青衣收費廣場查車 不論巴士定私家車

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

大家係遊客

等多一陣就會見到成班柒頭出post問點走架啦

往機場路線見

推返今日行動post上嚟

ppp

推。

推啦

不嗌口號，不帶裝備

Bump

出黎啦自由閪

Go

推到上熱門

咩都唔好帶

交通測試

個個推埋啲未fc陰謀論post

去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證

推推推羅

懷疑藍絲放流料搞死行動post

去啊大家

接機航班

推推推要人要人

1216
青馬收費亭
入機場方向依然暢順
5架巴士埋站等候檢查

有需要的話去澳門休息下 一定要輕裝去

影下相都幾好呀

好恐怖

907 機場

908 美領

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

點解話機場係春袋？
香港從來未試過咁樣未開始已經高調搜查交通工具
點解今次要提早搜查，唔等大家入到機場先搞？因為只要大家緊記今日策略，緊記自己市民/旅客，警察係冇辦法唔放行，大家入到機場混入遊客當中警察就冇辦法
唔敢搭巴士入機場嘅可以先去東涌或者香港站
未到一點機場入口已經排緊隊，已經入左機場嘅手足等緊大家

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

中文版：

英文版：

五大訴求 缺一不可
拒絕痷割版昆9市民

屌 同我推返上去啊

Pishpishpish

出嚟啦各位！

出黎啦

香港機鐵站重防多狗
朋友剛check in完話狗揀人check ID
手足們請小心

係咪spin哂啲人將個焦點唔放係機到

入唔撚到去啊！一落車就被迫上shuttle 出返東涌睇黎想要人搞9東涌